白頭佬幾時去關口守城門?

一夫當關

-(0)-(0)-

白頭翁
推背圖

喺高鐵站。

舉牌

好失望
點解唔係張開雙手去攔匪區蟲